有冇埋土ching因為冇上healthy lifestyle而grad唔到

會唔會真係咁on9唔畀你grad

一獲馬拉蟲都搞掂

通常year幾搞掂？
我係fm

1-2

每年都有D人fulfill唔哂 D野 要defer多1個SEM先畢到業

如果識人有上運動soc莊，可以上網印份表出黎俾佢簽名“給”印 份表好易填的